\section{Conférences internationales à comité de lecture avec actes publiés}


\cvitem{2017}{\textbf{17\textsuperscript{th} European Conference on Composite Materials, Ireland}. \newline \textbf{Eduardo Guzman-Maldonado}, \underline{Nahiene Hamila}, Philippe Boisse. \emph{Hot forming.}}

\cvitem{2016}{\textbf{17\textsuperscript{th} European Conference on Composite Materials, Germany}. \newline \textbf{Eduardo Guzman-Maldonado}, Hu Xoing, \underline{Nahiene Hamila}, Philippe Boisse. \emph{Thermoplastic composite forming simulation. Viscosity and thermal influence on draping.}}

\cvitem{2016}{\textbf{19\textsuperscript{th} European Scientific Association for Material Forming, France}. \newline \underline{\textbf{Eduardo Guzman-Maldonado}}, Biao Liang, Nahiene Hamila, Philippe Boisse.  \emph{Viscous and thermal modelling of thermoplastic composites forming process.} AIP Conf. Proc. 1769, 170003(2016).}

\cvitem{2015}{\textbf{18\textsuperscript{th} European Scientific Association for Material Forming, Autriche}. \newline \underline{\textbf{Eduardo Guzman-Maldonado}}, Nahiene Hamila, Philippe Boisse, Peng Wang, Philippe Chaudet.  \emph{Thermoforming Simulation of Pre-Impregnated Thermoplastic Composites.} Key Engineering Materials . 2015, Vol. 651-653, p387-392.}

\cvitem{2014}{\textbf{5\textsuperscript{th} European Conference on Computational Mechanics, Espagne}. \newline \underline{\textbf{Eduardo Guzman-Maldonado}}, Nahiene Hamila, Philippe Boisse, Philippe Chaudet. \emph{Mechanical Model and Discretization of Thermoplastic Composite Materials at Forming Temperatures.} }

\cvitem{2014}{\textbf{17\textsuperscript{th} European Scientific Association for Material Forming, Finlande}. \newline \textbf{Eduardo Guzman-Maldonado}, \underline{Nahiene Hamila}, Philippe Boisse, Philippe Chaudet. \emph{Thermoforming Simulation of Multilayer Composites with Continuous Fibre and Thermoplastic Matrix.} \href{http://www.scientific.net/KEM.611-612.368}{Key Engineering Materials. Vol 611-612, p 368-374.}  }

\section{Communications dans des congrès nationaux à comité de lecture}

\cvitem{2015}{\textbf{19\textsuperscript{èmes} Journées Nationales sur les Composites, Lyon}. \newline \underline{\textbf{Eduardo Guzman-Maldonado}}, Nahiene Hamila, Philippe Boisse, Jerome Bikard.  \emph{\newline Analyse thermomécanique, modélisation et simulation de la mise en forme des composites pré-imprégnés thermoplastiques}. Poster. \textbf{Distinction: 3\textsuperscript{ème} Prix du meilleur Poster}. }